﻿Wykonać polececenie "npm install" wewnatrz folderu projektu, aby pobrać zależności

Aplikacje można uruchomić poprzez wykonanie polecenia "ng serve" lub "npm start"

Aplikacja jest dostepna pod adresem http://localhost:4200/

* Należy mieć najnowszą wersję cli
-----------------------
Update cli

sudo npm uninstall -g angular-cli @angular/cli
npm cache clean --force
sudo npm install -g @angular/cli